杜琪峯警告安仔 ：如果安仔揼咗佢，我斬佢老母十碌。

杜琪峯（杜Sir）前晚啟程出發到康城做第64屆康城影展的評審，由於將會與主席評審羅拔迪尼路碰面，故杜Sir心情靚爆，又大讚鄭秀文（Sammi）是她最愛的女演員，更出動追殺令嚴禁許志安飛甩Sammi，並揚言：「如果安仔揼咗佢，我斬佢老母十碌。」

安仔: 好彩係斬我老母唔係斬我姐

咁起碼安仔唔駛死.......

杜蛇

安仔條仆街

安仔當堂安心曬

安仔：

對住隻平胸椰撚咁多年，屌你老母係男人忍唔到啦

推到杜sir做野

安仔：好彩係斬我啊媽

杜sir

杜sir: Jimmy仔做野

頂你個肺！加錢啊！痴Q線！成世發惡夢！

杜sir vs 洗米華

I love u杜杜

走數正仆街

呢單野真係多笑料

條友以後唔撚洗拍戲

安仔:唔啱斬埋我老弄吖

本身都無人搵佢拍戲啦

咁佢又無飛 係偷食

偷食姐，犯法呀？

諗起任因久江湖追殺令

剩係斬人老母

其實條友係咪食軟飯 ?

其實佢有咩撈

好彩斬老母

講左唔做正契弟

乜唔係江湖姦殺令咩

加錢呀

老母係助語詞

飛機先係刀手

Jimmy仔係會長座館

杜sir成功幫安仔解決婆媳糾紛

小美今日咁早出現

今晚八點鐘，有骨氣等

隔唔中都有接下大陸夜場或者新樓盤show,佢身價都有30-50萬人仔一場

利申：以前ex係做相關工作

老鼠安：冇揼到，偷食啫

男既,緊係出江湖追殺令,女既先出江湖姦殺令

lm杜琪峯走數

杜sir(走數）

老母r.i.p

如果你飛鄭秀文 黎緊兩年 我乜差都唔做 成個字頭隊你

2011年

睇吓聽朝報紙咪知出左咩令囉

佢阿媽好似唔係度

Backup

你冇睇以前鄭秀文有幾靚？

等睇走數

11年架
又樓上又炒車

咪撚拖埋我落水啦

狂摸Dick

屌你笑到我

找數真漢子

CLS

安仔都無揼佢

你究竟想我打佢本人定打佢老母

又係屌你老母濕鳩會員

你呢D人真係好撚煩
又話人平又話人耶撚
當初就咪結婚 結左婚就唔好出軌啦
唔好將出軌合理化啦

不得了要著草了

頂你個肺 加錢呀

以為杜德偉

關佢老母咩事

搵我？

杜蛇好應該拍套偷食男女

安仔 : 我幫老母買撚重晒保險, 你係做我唔怕同洗衫板反而, 以後明正言順玩大波穎

使唔使斬低D, 貼近根部咁斬

嚴格黎講老鼠安都冇揼SAMMI，只係出去食多條女

安仔話，好彩我係社德偉姐

冤有頭債有主你斬錯人呀杜 sir。

又關你咩事

一向唔係日本旅行大聲既我 𣊬間被認成大陸人

杜生

本港今日多雲 間中有雨 紫外線變為綠色 強度屬於6

關佢咩事

咪臭係，講到有人揸枝槍迫佢娶sammi 咁

屌你笑到我仆街

做乜鳩

杜蛇型到

陳耀整多d

伯友好無辜

杜蛇ready好未

杜sir真男人好型

杜蛇封殺佢

安仔: 如果係sammi揼呢

孝子 拎個老母出嚟擋

東張西望快啲訪問安仔老母 話唔定變獨家

成件事輸家唔係馬明唔係sammi唔係賓穎
係安老母

唔好咁講
有時結婚係為世所逼
我贊成偷食但唔好俾人知囉

東張: 安仔老母你呢一刻有咩感受

加錢呀頂你個肺

渣渣輝：我幫阿公做嘢

睇完你幅圖 搞到我搭地鐵笑到 收唔撚到聲

杜德偉依家係咪好驚比杜sir點錯相

加錢呀 頂你個肺

仆街，有聲

會唔會變咗江湖姦殺令

杜德偉: 仆街

忍唔治笑左

終於有得睇黑社會3喇！！！

點錯相斬錯杜德偉老母點算

買定花生

食軟飯

杜sir堅錫佢 咁多戲揾佢做女主

冇露台 梗係靚則

唔覺 從來都唔覺

離婚就斬

狗撚到

恐嚇?安仔其實可以報驚

有冇人覺得鄭浩南有d似許志安

一早就知女朋友係平胸啦
對波真係咁撚重要？
係咁介意嘅話 一早就分手 唔會結埋婚啦
你呢啲男人出軌合理化真係冇邏輯

應該趕住搭大飛走佬，免得比人劈

老鼠安老母 RIP

乜撚野叫為世所逼呀
宜家拎住枝槍逼你呀on99

好撚型

不過洗米華未必攬佢 可能由得佢俾人劈死算

馬尾！去斬鳩佢老母

好耐冇見過燦神

搞我屋企人好啦唔好搞我

有冇咁岩呀 覺得一切都係蘋果set 既局高招

笑到標眼水

開套“高海拔劈友”啦

幾時找數？

lm 等睇走數

咁L多年前的新聞...
話說老母好無辜...老母表示佢只負責屙佢出來...

安叔老母報咗警未？

Sammi 飛安仔呢?

叫火牛搞掂佢
之後拎埋支棍黎搵我

佢無飛sammi啊

邊個look 棍

老鼠棍

快

燦神依然輕鬆百搭神Key

港女們不願面對!

細細粒咁既下場？

Happy Wife Happy Life

道友明

黎sir 吖

黎sir

杜sir會唔會出黎講番幾句？

偷食遮 唔洗斬老母阿？

斬老母好閒事姐

安仔老母，杜sir有事搵你。
唔使急，屙埋督尿先啦

杜sir: 攞埋look 棍嚟見我呀